林鄭：已備6.7萬口罩供航空公司派予英美回港人士 (但半個也不會派比市民)

行政長官林鄭月娥表示，國泰航空公司將會加開往返英、美的航班，接載當地的香港留學生返港。

林鄭月娥於行政會議前表示，知道有當地留學生準備提前返港，她早前已經親自與國泰高層會面，呼籲他們加開航班。她說，國泰前往英國倫敦及曼徹斯特的班機由12班增至21班，開往美國各城巿班機，亦由23增至25班，並採用大型飛機。她引述國泰回應說，會繼續按香港人需要，只要能組織到機組人員，都願意加開航班。

另外，林鄭月娥呼籲外地準備返港的人士要注意個人衛生，在返港航機上要配戴口罩，特區政府亦已安排67000個口罩，供國泰航空給予登機的香港居民，亦希望他們抵港前填好健康申報表，而即使現時有地區未實施返港後強制檢疫措施，林鄭月娥亦強烈呼籲有關地區返港人士，留家檢疫14天並戴口罩。

去英美讀書移民, 條命真係貴D

6.7萬口罩派比自己個仔

只限黑警膠官子女

屌老母啊 佢地有錢坐飛機冇錢買口罩啊

以前, 公墓員子女去英國讀書, 係有政府資助
依家唔知仲有無...

港共政府人選

靚波 好一招反間計

英國無口罩賣, 唔係錢既問題

係真無

舊制教屎忽先有

林鄭都好仆街！
半個口罩都唔比市民, 仲要伸手問市民攞, 仲要轉頭派比英美人

林鄭：呼籲社會人士捐口罩給政府

香港防疫用品仍然短缺，未必能應付復課時的需要，林鄭月娥稱仍會優先照顧醫護人員的需要，並將庫存撥予社會部份工作人員，如安老院員工及清潔工等，而隨着內地工廠復工，部份早前向內地訂購的防疫用品開始到貨，政府亦開始自行生產小童口罩，希望能分配予學校使用，呼籲社會人士若有能力採購口罩，可以捐給政府，政府會轉交給弱勢社群，政府至今已轉贈超過300萬個口罩。

777:捐D罩比我啦

佢地係買唔到唔係希錢既咁收返佢地錢囉

又想分化英國手足

支持英國手足回港

狗官黑警藍絲子女
公海半空客死異鄉

FYI 政府比dse雞嘅係透光口罩

本地生用情趣口罩

仲有轉機蝗

屌你老母，有錢留學，無錢買口罩

派CSI 俾公務員子女

咁又唔同既，6.7 萬俾市民一樣屌派得少

無叫政府免費包機已經感恩

佢地自己BOOK私人飛機返嚟

佢地真係應該唔介意俾，炒到幾萬蚊一張Econ都搶，口罩收佢一百幾十蚊一個算係咩